大J同笑波子邊個垃圾啲？

正評:大J
負評:笑波子

why not both

波子哥哥有頭髮
單喺呢樣野都屌打大丁喇😂

你啱

你個波子哥哥賣狗求榮喎

樓主
人地起碼有心機每日拍片比你笑
樓主堅唔堅持到一星期？

你睇佢D片堅唔堅持到10秒?

乜你咁清楚嘅😮

大J fans vs 笑波子 fans

拍片都有分高質低質，又唔見我話第二個 ？

以前OK, 睇過其他人就不了

Hello YouTube , 我係Jason

都是垃圾

發現佢地主要Fans 係小學生，未當佢地係兒童台囉，樓主屌唔屌兒童台啊？

我有條大J

兩個都一樣垃圾可以點揀
不過認真以前大J啲片好睇(2~3年前)以家真係垃圾都唔足夠形容

之前唔係話話JJ仔借大家上位咩
仲有咁多人支持嘅

笑波子呢，冇人講嘅
佢又如何

又宣傳

宣你老味

見D小學生叫佢靚仔，男神
寧願佢地鍾意韓星
可能佢唔係我鍾意果種

同得大J比較咪又係垃圾一個，笑波子加多個on9，係個垃圾on9仔

樓主垃圾過佢兩個加埋

個標題應該係大J+笑波子同垃圾邊邊垃圾啲

笑波子啦
佢講d野真係唔好話人唔會笑得出 連佢自己隻狗都唔會吠

又係啲小學生fans，乖乖哋讀書都唔好再睇YouTube啦，唔係嘅話回收箱都唔收你呀

我鍾意睇佢地打機關你咩事

其實呢家有邊幾個值得睇，好耐冇留意

我覺得佢地垃圾又關你咩事？

屌你老母

香港真係冇乜，打哂字幕想吸引台灣其他華語地區既觀眾都冇用。無論係訂閱人數或者係賺嘅錢排行榜都冇一個係香港YouTuber

樓主講唔出佢地邊方面垃圾同例子而拎出黎講，我覺得你垃圾啲

連登逢紅必反 We trust

Yo 笑波子講野硬係鼻塞塞咁 聽到都辛苦

兩個都咁廢

打和啦
super

你全家大大細細俾狗屌

爬樓喇屌你，大把例子，選擇性失明？

大J日文好勁，之前訪問波多野結衣
雖然有時d片內容好垃圾（例如：淘寶開箱、買垃圾相機）
但大部分片都好睇，充滿娛樂性
笑波子d片睇幾秒已關

咁我又支持你喎小朋友，雖然我唔睇佢地兩個，但比起其他youtuber,粗口應該算冇咁多嫁啦，雖然兒童台黎講唔太合格
利申：連登太多粗口啦，未過18唔好睇太多，睇完記得洗眼。乖，記住唔好學唔知嗎

好片：

垃圾片：

小學生唔睇得

你全家山墳俾火燒晒

睇字幕 我睇日本仔唔撚好啊?

唔好意思我全家全部長命百歲，冇山墳喎 你全家俾火燒死哂，再被輪流姦屍

長命豬歲 百病纏身

尿同屎分別 兩個都垃圾 不過要比一定笑波子哥哥垃圾啲

呢個post突然好多小朋友
講野斯文D啊各位，唔好教佢地

睇見啲對話，好有趣

幾歲

揀唔落手
兩個好接近

唔識欣賞就話人垃圾
唔怪得上一代會話下一代睇既野係垃圾

放學時間真係多小朋友衝岀黎 反彈冇回頭

有咩欣賞價值？我諗無一個YouTuber個目標巿場係小學雞先囉
係見無後生仔睇先焗住做依條水

邊啲人先識得欣賞垃圾？咪垃圾囉，同一個層次先溝通到架嘛

第一次正負皮都想㩒

冇功課做唔上得網？傻撚左牙你

牙你老母，左你老爸，小朋友冇功課做就温吓書啦，字都唔識寫

睇見你條死弱智仔咁撚扯火我就想恥笑你~仲開始定時覆我添WO~足以證明你條柒頭皮俾我串到好上心囉,話時話你個係一樓一做雞既臭西老母咁撚正,日日有幾廿個男人排住隊屌你老母,你其實係咪應該好開心呢?D雞蟲屌完你老母亦會大讚"你老母技巧夠曬好"~實會施捨幾蚊俾你條廢物

牙你老母
左你老母
小學雞死返去schoolmate啦

我都覺，小學生其實唔講粗口or太粗俗，其實都幾可愛嫁

咁起碼大J有日文勁呢樣可取之處

波子哥哥 最好睇嘅youtuber😘😍

樓主係咪想幫光頂佬平反
平心而論兩個人品都麻麻
不過一個識英文日文 另一個就

左都唔得 你先係小學雞

呢樣真 笑波子

話時話你咁清楚，極度懷疑你老母係隔離房一邊做一邊偷聽

垃圾無分貴賤

關你撚事咩戇鳩仔 同你講咩

笑死，咁大段字，邊個教你架？係咪波子哥哥啊 我係樓主我定時過黎回覆唔撚係正常？我淨係回覆你一個咩，小朋友，相反你定時覆我，仲扯晒火打一大段 邊個上心大家有眼睇啦

你條柒頭皮矮柒肥狗用個屎眼諗野架? 屌你老母臭化西,你老母係雞來咋~咁岩我又悶悶地,睇我點樣日日派你膠屌柒你啦,戇鳩仔~仲有好心你做人咪撚咁柒啦,你智障咪講聲囉,柒頭~你俾人串戇鳩係咪好撚嬲呀?抵你條仆街咁多人排隊屌你老母~你呢種渣滓只係社會廢物來

正評負評你地禁既，點平反 估唔到一面倒反笑波子姐 可能啲小學生放咗學仲要補習

唔好嬲啦，叫你媽媽帶你食開心樂園餐開心返，今期有咩玩具送啊？

小朋友唔開心搵其他野發洩啦，唔洗開口埋口就著撚哂既

係嘅係嘅，波子哥哥萬歲

尋日叫左班朋友一齋去幫襯你個係一樓一做雞既臭西老母,點知你老母係咁同我講多謝,原因係佢呢排生意差,話我地呢班排住隊屌佢既人係恩客來,到我屌你老母,你老母仲叫我咪串柒你,話驚你條弱智仔頂唔順走去自殘,雖然你老母幫你講說話,但我始終覺得你呢種柒頭皮廢青唔死無撚用

你老母當初比隻狗破左處,最後生撚埋你出黎,記唔記得呀,你老豆係我執返黎架,無我大慈大悲,你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄,諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁,我而家都吱一聲咁笑出黎,契爺我睇住你大,你而家走黎我屋企門口,又all屎又all尿盛臭架嘛世侄,真係狗娘養的(笑)

大j 邊撚個大j 或者 我條j就真係大啦

堅持唔到
見到佢個樣就已經想笑

我後悔，我後悔當時吅你老母搞嘢既時候冇將你射到牆上去啊，黎，乖，叫聲爸爸嚟聽吓。

垃圾會咁紅，真係好笑

你根本無理解過佢點解會紅，只係你用自己既價值觀去判斷
佢紅得起，必然有可取之處

佢係咪正當手法搵到錢先?
人唔做佢做，小學雞又中意
你估小學雞真係唔識選擇咩
佢發掘到小學雞市場價值
又有幾多人做到

做人眼光唔好咁窄
每一代都有佢地既市場

左你老爸 幾時講埋嗲嗲

大陸仔係咁

香港咁多小朋友同弱智仔，一人一次view 實紅得起喇

香港youtube幾大垃圾：
大j
笑波子
Ar hin
Kzee

有錢收架傻鳩

屌，其他兩個唔識

笑你老母閪 小學畢業未？

如果廣告商知道佢哋嘅錢係落咗無消費能力嘅小學雞度會點

咪就係，人哋收入分分鐘多過你啊

就黎加埋葉問落去

Dun make 濕鳩people famous

你班非小朋友同弱智仔都好失敗下

兩舊垃圾都要拎嚟比較

一人N個自己覺得唔錯嘅YouTuber
，旅行，美妝，遊戲，音樂，搞笑，文化。
旅行:Manson唔錯(偏搞笑，唔係打手
文化:Stopkiddinstudio(不要鬧-台灣
搞笑:搞屎棍、諧星組(呢排越嚟越低質)
暫時咁多先，Auman呢排啲片都唔錯

睇返正評同負評嘅比率，證明笑波子係垃圾中垃圾， 叫做輸咗都拿返揸沙

所以香港啲YouTuber出名嘅人工會比一般打工仔高，但係唔會係巨額， 你估人哋廣告商係蠢咩，蝕住做。好多得幾K訂閱既YouTuber淨係收到人哋嘅商品，冇收人哋廣告費，都笑到見牙唔見眼即刻出條片賣廣告

wide shoulder smiling Boris

垃圾都仲要比邊個臭啲
屌你老尾

Why not both

打和 super

兩個都咁垃圾

呢下真係要why not both lar.

唔比較邊有進步呀

所以個Title係邊個垃圾啲

鬼唔知咩

sorry,我唔識將垃圾分類

屌佢老母 笑波子教壞曬d 細路仔

大家好 我係ben

起碼大J識講多種外語先，垃圾嚟講，大J 1-0 笑波子

諗返起笑波子講英文就好笑，come HONG KONG, try our DIM SUM

又係呢個post ，我記得我之前覆過，而家再重申， 呢兩條撚樣一樣咁撚垃圾

漏左個星星852

一向只睇Muffin，無視波子

無啦啦講乜撚嘢 根本無人care

啫係點

笑波子紅左之後就hea左好多 都係個句 打一個鐘既小遊戲 拆開成個星期 每次10幾分鐘 之後局住你要 睇曬先等於睇一條完整既影片 垃撚圾

小學雞一定識笑波子 但未必識大j 之前親戚d細路拜年個時全程睇笑波子 問佢識唔識大j 佢話唔識

唔使分類，兩個垃圾都唔可以回收

未來棟樑變未來廢柴

大 J 旅行片 幾好睇。
笑波子 唔啱睇

又係一個比YouTuber荼毒嘅例子

小學生喺佢身上學嘅英文可能仲多過老師

嘩，嗰個仲未摺埋收皮咩

有智商嘅全部都係為咗muffin而訂閱笑波子

紅前紅後都係垃圾 台灣嗰啲正好多

大J個邊啲留言都正常好多 起碼冇咁多小學雞，日日叫玩minecraft

真係無聊到冇嘢睇嘅時候，都會睇下大J既日本、美國vlog既。但講到旅行片ming jar先係無敵

所以話連登低質又多新會然
當年條光頭佬借高登上位
轉頭踩到高登仔一楝都冇
依家走嚟幫佢洗底?

冇洗底，一樣都係垃圾只不過比起笑波子叫做好少少

高登前高登後
高登事關我地撚事牙🤣

屌佢地嘅觀眾係小學生咁我唔會點屌嘅 唔通我屌兒童台咩 但係我最撚憎嘅係乜撚野波子成日以為自己好撚好笑個下on9麻 屌你老尾連小學生都唔會笑啦 睇頭個分鐘都可以睇到打曬冷震

大J條J都唔大
笑波子都唔好笑

大j 個啲旅行片幾高質 打機片

兩條垃圾月賺十幾萬，我咪仲垃圾

件事係出現連登前
新會然衝出嚟柒

Why not tat?

咁高登仔事關我地連登咩事？
大J得罪隔離登又唔係得罪連登😂

甘宜家睇返
連登jai刀巧憎連登jai
甘佢個段野米講得矛錯囉😂

相信有很多香港人都聽過＂高登＂或＂高登仔＂，但真正了解其中的相信為數不多。今日我就花少少時間為普羅大眾講解一下。
高登是一個網上討論區，絕大部分瀏覽或發帖的都是香港人。高登其中一個主要特色是討論區並沒有什麼規矩，所以非常受某部份年輕人歡迎。大家不難發現高登的＂討論＂，往往充斥著人身攻擊，色情，以及大量次文化。如果一個年輕人在成長過程中長期流連於高登，情況就有如每天閱讀那些垃圾生果報紙，很沒有益。參與高登討論的，我們稱之為＂高登仔＂。
在這個資訊爆炸和社交網絡當道的年代，這班迷失的高登仔在這個低水平的討論區裡找到了自己；在這裡，大家可以隨意問候別人老母，又或者公開及詳細地探討某種海產的色澤和是否多毛等等。人生在世，沒有什麼比三五知己高談闊論來得痛快。
久不久，會有一兩個在現實社會中成功的＂高登仔＂。這時候，一個很特別的情況會出現，我稱之為＂高登仔候群＂，情形如下：首先，那些自己本身沒有什麼出色的高登仔會將成功例子作自我安慰，覺得自己有份參與之餘，再妄想高登就是一個培育成功個案的平台，繼而辯解自己作為高登仔就是存在價值的一種。很悲哀。
說到這裡，究竟高登是什麼？高登其實就是社會的縮影；有一小部份能幹的人會在這裡看看大部份平庸的人在搞些什麼，但他們甚少參與。而那些最嘈吵的而又𣎴懂得尊重別人的就是廢柴；他們廢，是因為他們在自由的互聯網上選擇了做一個壞人，作為自己現實的延伸。
如果有高登仔有什麼不滿，可以直接問候我；因為剛才的說話並非我老母教我講的。最後，我勸大家少點上高登；那裡就像個動物園，可憐的奇珍異獸都被困著、怪叫。久不久去動物園看一看沒有什麼大礙，但若果日日都去，你就會不知不覺間成為其中一份子。

連登咪又係高登仔過嚟
唔通好似你啲新會然咩

係連登用高登資歷笑鳩人新會員

你咪繼續幫光頭佬奶袋底囉

睇完佢兩個啲片就好熄電腦
唔係俾媽媽打

笑波子啦
大J d生活起碼都幾chill

解釋唔到就人身攻擊

有咪好解釋?
新會然點解要幫光頭佬打J??

高登老屎忽好威豬